war3信長英雄各自獨特ge地方

以下ge point 都係英雄各自獨特ge地方

信長
殺完人有buff
3技加3.5倍爆擊同時加攻速
2技范圍暈同時有加攻buff
加攻buff的值最大(140)

本多忠勝
吸收魔傷作回血
爆攻擊上限同時魔免(大招)

德川
全體回%血, 全體加移速(大招)

酒井
重生
吸血

井伊直政
增加自身所受傷害以換取buff

咁又點
開POST想做咩?

信長隻英根本唔公平，
打裝2技又加攻，又暈，3技又加攻速，又過暴傷高機率
法裝又痛

信長唔算太強, 2技要起手, 暈得1.7秒, 法傷唔太夠力, 攻又唔夠D打手黎, 不過勝在易清兵, 大技又可以爆野, 又可以單殺脆皮, 容易係前中期打出優勢, 只係到後期無乜力咁

信長後期真係差d

唔係踩信 但係好多英既技能組/原型都係由其他war3圖左抄右抄(當然dota抄最多)
抄果下好多時只會諗有唔有趣
所以個game先會咁唔平衡
之後出現既改版例如新版/s版就唯有用d折衷既辦法去平衡織/聯

森仔
識位移ge遠距英

稻機
爆攻速ge遠距英

濃機
有爆擊ge遠距英
被動爆擊可以叠加
可以踢走人ge遠距英

寧寧
普攻跳彈
照地圖
大招

濃姬疊爆係視覺bug 冇實際用途
出虎切打魔傷先勁
寧寧招大一個閃戒搞掂

係?
真係唔知

仲講緊11.2b?

隻GAME只係鬥快起前期洗兵洗到出神裝先
邊個最快洗到出就將個優勢最大化
所以11.2B果陣根本個個都 雙電-->落石+雙電洗兵
呢個玩法最好既係既可以洗兵時又可以殺到脆皮
隻英本身有暈技既最好 E.G. 森仔, 本多, 上3

11.2B之後無玩嚕

前田利家
大招加攻最多(260)
開大招後可以多用1個技能(D技)

仙石秀久
反撀
嘲刺
大招推走人

柴田勝家
分身有100%傷害

蜂須賀政勝
J

6LV果陣應該淨係得槍神可以單挑嬴前田利家

利家 出長船+火卷大絕 爆3000

6LV果陣對面無清酒既話 食硬佢咁濟

前期點會唔出清酒

信長點會唔強
隻英跟本就好勁
洗兵易 攻法裝都得 技又完美

佢出你又出麻... 閃出黎屌佢上天,落地開大食酒一定夠快...最慘係食魔水用唔到火卷

等緊replace果陣
好多人等緊replace都會出去打兵

後期無力
後期一定要玩攻裝
但對比起其他打手黎講比較無力

除非俾人反CAMP...如果唔係1on1唔洗開魔水都嬴啦

打咩會冇力? btw我玩親都係半攻法

半攻法黎講上3一定係必然既選擇

聯合英OP是常識吧
兩隻強暈英

2017年啦

2017年喇
信長重係dota模式既game入面最好玩

聯合軍有幾可會拎到果心

後期控場屈哂

偷錢佬算唔算最乞人憎既英

留名

信長二技唔太算控場
招技要等啲刺上黎地面先會暈到人
所以有足夠既時間俾人開魔水

i am 劉德華

1100

神原先最煩 出硬裝

直江on9英，變羊大技搞掂

湖衣姬 : 廢

出左-30%魔傷可擋

V 英 宮本

玩dota信長啦 不過新版黎

冰島

藍天

神原max 慢超屈, 65%慢6秒,9秒cd , 仲慢過小島招大

服部半藏
神拉
大招

稻葉一鐵
偷敏
自殘傷人(大招)

九鬼嘉隆
回血池

瀧川一益
放逐
普攻魔傷

島左近
火焰守衞

屌地

識玩一定玩波子機

唔撚開得呀? 洗唔洗問過你呀 屌你老母臭 傻閪